{
  "CBZ to PDF | Filekit.co": "CBZ 轉 PDF | Filekit.co",
  "CBZ to PDF Converter - Filekit.co is a free and fast online file conversion service.": "CBZ 到 PDF 轉換器 - Filekit.co 是一項免費且快速的在線文件轉換服務。",
  "CBZ to PDF, convert cbz, convert pdf, change, pdf file, cbz file": "CBZ 到 PDF, 轉換 cbz, 轉換 pdf, 更改, pdf 文件, cbz 文件",
  "Convert {fromExt} to {toExt} online for free": "免費在線將 {fromExt} 轉換為 {toExt}",
  "image, convert {fromExt} to {toExt}, {fromExt}, {toExt}, free, online, File Converter": "圖像，將 {fromExt} 轉換為 {toExt}，{fromExt}，{toExt}，免費，在線，文件轉換器",
  "File Kit": "文件套件",
  "Filekit is a browser-based file converter with support for over 300 formats, providing extensive conversions, fast processing times, andcustomizable settings while ensuring data security and compatibility across all devices.": "Filekit 是一款基於瀏覽器的文件轉換器，支持 300 多種格式，提供廣泛的轉換、快速的處理時間和可自定義的設置，同時確保所有設備上的數據安全性和兼容性。",
  "Let's kit": "讓我們裝備吧",
  "Something went wrong": "'出了些問題'",
  "Trusted by over 1 million users every month": "每月受到超過 100 萬用戶的信賴",
  "Employess of large and small companies all over the world use our service": "世界各地大大小小的公司的員工都使用我們的服務",
  "File Conversion, Compression, and Background Removal Services": "文件轉換、壓縮和背景刪除服務",
  "Best file conversion and Image removal software": "最佳文件轉換和圖像刪除軟件",
  "We offer a wide range of file conversion, compression, and background removal services to meet your needs. Whether you need to convert a document to PDF, compress a large file, or remove the background from an image, we can help. Our services are easy to use and affordable.": "我們提供廣泛的文件轉換、壓縮和背景刪除服務來滿足您的需求。無論您需要將文檔轉換為 PDF、壓縮大文件還是從圖像中刪除背景，我們都可以提供幫助。我們的服務易於使用且價格實惠。",
  "Convenient Conversion": "便捷轉換",
  "Flawless Background Image Removal": "完美的背景圖像去除",
  "Fast Speed": "速度快",
  "Completely Free": "完全免費",
  "Security": "安全",
  "Support for All Devices": "支持所有設備",
  "By simply performing three actions: dragging and dropping files, clicking the conversion button, and checking the resulting file, you can obtain the desired output easily. With these simple steps, you can achieve the desired results.": "只需執行三個操作：拖放文件、單擊轉換按鈕、檢查結果文件，您就可以輕鬆獲得所需的輸出。通過這些簡單的步驟，您就可以達到預期的結果。",
  "We provide a feature that flawlessly removes the background image from your photos.": "我們提供了一項功能，可以完美地從您的照片中刪除背景圖像。",
  "Drag and drop your document or image file and click the button. We aim to provide all results within 2 minutes.": "拖放文檔或圖像文件，然後單擊按鈕。我們的目標是在 2 分鐘內提供所有結果。",
  "All file conversions and background image removal are completely free.": "所有文件轉換和背景圖像刪除都是完全免費的。",
  "We do not use uploaded files for commercial purposes. No one can access the user's files, ensuring complete privacy protection.": "我們不會將上傳的文件用於商業目的。任何人都無法訪問用戶的文件，確保完整的隱私保護。",
  "Converto works on all platforms, including browsers, tablets, and mobile devices.": "Converto 適用於所有平台，包括瀏覽器、平板電腦和移動設備。",
  "Click or Drag & Drop": "單擊或拖放",
  "files": "文件",
  "file": "文件",
  "Type Image URL and Press Submit Button": "輸入圖像 URL 並按提交按鈕",
  "close": "關閉",
  "Submit": "提交",
  "Select files": "選擇文件",
  "Maximum file size must be 512MB": "最大文件大小必須為 512MB",
  "Download": "下載",
  "Close menu": "關閉菜單",
  "Clear": "清除",
  "This free online PDF to DOC converter allows you to save a PDF file as an editable document in Microsoft Word DOC format, ensuring better quality than many other converters.": "這款免費的在線 PDF 到 DOC 轉換器允許您將 PDF 文件另存為 Microsoft Word DOC 格式的可編輯文檔，確保比許多其他轉換器更好的質量。",
  "This free PDF to DOCX converter allows you to convert PDF documents to Office Open XML files, compatible will all major office software, providing the best possible quality of conversion.": "這個免費的 PDF 到 DOCX 轉換器允許您將 PDF 文檔轉換為 Office Open XML 文件，兼容所有主要辦公軟件，提供最佳的轉換質量。",
  "Remove Background": "刪除背景",
  "Remove Background of your Image": "刪除圖像的背景",
  "Please drag & drop files anywhere on the screen or click the dropzone below.": "請將文件拖放到屏幕上的任意位置或單擊下面的拖放區。",
  "Unlock": "開鎖",
  "An easy-to-use online tool to remove passwords from PDFs.": "一個易於使用的在線工具，用於刪除 PDF 中的密碼。",
  "Drop files to upload": "刪除要上傳的文件",
  "URL": "網址",
  "Compress PDF online. Same PDF quality less file size": "在線壓縮 PDF。相同的 PDF 質量但文件大小較小",
  "Compress PDF file to get the same PDF quality but less filesize. Compress or optimize PDF files online, easily and free.": "壓縮 PDF 文件以獲得相同的 PDF 質量但文件大小更小。在線壓縮或優化 PDF 文件，輕鬆免費。",
  "PDF compression, compress PDF, advanced compression technology, seamless experience, optimized file size, picture-perfect quality, crystal-clear images, sharp text, lossless compression, effortless efficiency, best compression techniques, enhanced compatibility, lightning-fast performance, trusted reliability, document management, future of PDF compression": "PDF 壓縮, 壓縮 PDF, 先進的壓縮技術, 無縫體驗, 優化的文件大小, 完美的圖片質量, 清晰的圖像, 銳利的文本, 無損壓縮, 毫不費力的效率, 最佳的壓縮技術, 增強的兼容性, 閃電般的性能, 值得信賴的可靠性、文檔管理、PDF 壓縮的未來",
  "Embrace the future of PDF compression with our unparalleled technology.": "利用我們無與倫比的技術擁抱 PDF 壓縮的未來。",
  "Effortless efficiency, picture-perfect quality, and enhanced compatibility merge to offer you the best PDF compression experience available": "輕鬆的效率、完美的圖片質量和增強的兼容性相結合，為您提供最佳的 PDF 壓縮體驗",
  "Simplify your document management today and join the ranks of our satisfied users who have already experienced the power of our top-tier compression technology.": "立即簡化您的文檔管理，並加入我們滿意的用戶行列，他們已經體驗了我們頂級壓縮技術的強大功能。",
  "Seamlessly Streamlined PDFs": "無縫簡化的 PDF",
  "Picture-Perfect Quality": "完美畫質",
  "Effortless Efficiency": "輕鬆高效",
  "Enhanced File Compatibility": "增強的文件兼容性",
  "Lightning-Fast Performance": "快如閃電的性能",
  "Trusted Reliability": "值得信賴的可靠性",
  "With our advanced compression technology, PDF files are automatically optimized to their smallest possible size without any manual intervention. Say goodbye to bulky documents and enjoy the seamless experience of handling efficiently compressed files.": "借助我們先進的壓縮技術，PDF 文件會自動優化至盡可能小的大小，無需任何手動干預。告別龐大的文檔，享受處理高效壓縮文件的無縫體驗。",
  "Our compression algorithm is designed to preserve every single detail of your documents. Enjoy crystal-clear images and sharp text, as our technology guarantees lossless compression, ensuring the highest quality even after compression.": "我們的壓縮算法旨在保留文檔的每一個細節。享受水晶般清晰的圖像和銳利的文本，因為我們的技術保證無損壓縮，即使在壓縮後也能確保最高的質量。",
  "Our service takes care of everything behind the scenes, so you don't have to worry about selecting compression options like deflate or deflate_images. Experience effortless efficiency as our technology automatically applies the best compression techniques for you.": "我們的服務負責處理幕後的一切，因此您不必擔心選擇 deflate 或 deflate_images 等壓縮選項。我們的技術會自動為您應用最佳的壓縮技術，讓您體驗輕鬆高效。",
  "Our compression technology goes the extra mile by automatically expanding images and fonts for better compatibility with various applications. Rest assured that your PDFs will be flawlessly displayed across different platforms and devices.": "我們的壓縮技術通過自動擴展圖像和字體來進一步提高與各種應用程序的兼容性。請放心，您的 PDF 將在不同平台和設備上完美顯示。",
  "You'll be amazed at the lightning-fast performance of our service. Smaller file sizes mean quicker document uploads, downloads, and sharing, saving you valuable time and increasing overall productivity.": "您會對我們的服務閃電般的性能感到驚訝。較小的文件大小意味著更快的文檔上傳、下載和共享，從而節省您寶貴的時間並提高整體工作效率。",
  "Our compression technology is not only cutting-edge but also trusted and proven to deliver consistent and reliable results. Countless satisfied users have experienced the benefits of our compression service, making it the go-to choice for all your document management needs.": "我們的壓縮技術不僅是尖端的，而且值得信賴並經過驗證，可以提供一致、可靠的結果。無數滿意的用戶體驗了我們的壓縮服務的優勢，使其成為滿足您所有文檔管理需求的首選。",
  "Convert {from} to {to} | filekit.co": "將 {from} 轉換為 {to} |文件包網站",
  "Convert {from} to {to} online for free | filekit.co": "免費在線將 {from} 轉換為 {to} |文件包網站",
  "file, format, convert {fromExt} to {toExt}, {fromExt}, {toExt}, free, online, File Converter, filekit.co": "文件，格式，將 {fromExt} 轉換為 {toExt}，{fromExt}，{toExt}，免費，在線，文件轉換器，filekit.co",
  "{fromExt} to {toExt} Converter - Filekit.co is a free and fast online file conversion service.": "不明確的",
  "Start": "開始",
  "Your all-in-one file toolkit for seamless file management, including format     conversions, image editing, compression, and protection.": "用於無縫文件管理的一體化文件工具包，包括格式\n    轉換、圖像編輯、壓縮和保護。",
  "Protect PDF. Tool to encrypt PDF with password": "保護 PDF。使用密碼加密 PDF 的工具",
  "Encrypt and protect PDF with a password to safeguard sensitive information. Secure your PDF files online, with ease and without registration.": "使用密碼加密和保護 PDF，以保護敏感信息。輕鬆在線保護您的 PDF 文件，無需註冊。",
  "encrypt pdf, pdf password, protect pdf, pdf access, password for pdf document": "加密pdf、pdf密碼、保護pdf、pdf訪問、pdf文檔密碼",
  "An easy-to-use online tool to Protect PDF files with a password.": "一個易於使用的在線工具，可使用密碼保護 PDF 文件。",
  "Image Background Remover | Remove Bg from Image for Free": "圖像背景去除劑|免費從圖像中刪除 Bg",
  "Remove the background from images online with our free background eraser. Download your transparent background image and change the background.": "使用我們的免費背景橡皮擦在線刪除圖像中的背景。下載透明背景圖像並更改背景。",
  "remove bg, remove background from image, background eraser, transparent background, white background": "刪除背景、從圖像中刪除背景、背景橡皮擦、透明背景、白色背景",
  "Best image remover": "最佳圖像去除器",
  "removes background images perfectly.": "完美去除背景圖像。",
  "Filekit provides excellent support for removing the background of photos, delivering satisfactory results.": "Filekit 為去除照片背景提供了出色的支持，提供了令人滿意的結果。",
  "Filekit utilizes the latest deep learning technology to flawlessly remove the background of photos.": "Filekit 利用最新的深度學習技術完美去除照片背景。",
  "You can obtain the desired results directly from your browser without the need to install any software.": "您可以直接從瀏覽器獲得所需的結果，無需安裝任何軟件。",
  "You can remove background images from image files of all formats, including JPEG, PNG, URL, and more.": "您可以從所有格式的圖像文件中刪除背景圖像，包括 JPEG、PNG、URL 等。",
  "Thanks to its user-friendly interface, Filekit allows you to remove background images with just one click.": "由於其用戶友好的界面，Filekit 讓您只需一鍵即可刪除背景圖像。",
  "Select or drag and drop the photo file you want to remove the background image from. Within 2 seconds, you can preview the result image and download it.": "選擇或拖放要從中刪除背景圖像的照片文件。 2秒內，您可以預覽結果圖像並下載。",
  "No one can access the files uploaded by users.": "任何人都無法訪問用戶上傳的文件。",
  "Flawless Removal": "完美去除",
  "Online-based": "基於在線",
  "Support for All Formats": "支持所有格式",
  "Easy to Use": "便於使用",
  "How to Use": "如何使用",
  "Password protect a PDF": "密碼保護 PDF",
  "Remove PDF passwords online for free. No size limits or ad watermarks. Easily and quickly remove passwords from your PDF files so you can edit and share them.": "免費在線刪除 PDF 密碼。沒有大小限製或廣告水印。輕鬆快速地從 PDF 文件中刪除密碼，以便您可以編輯和共享它們。",
  "online pdf unlock, pdf unlock online, pdf file unlock, remove pdf password online, pdf remove password protection": "在線pdf解鎖, pdf在線解鎖, pdf文件解鎖, 在線刪除pdf密碼, pdf刪除密碼保護"
}